Admin點解唔開直播台？

D台主想開台都唔知係邊到出post好
定Admin有原因唔開得直播台？

冇人理

去影視台差唔多啫

影視台啲post推得大快，而且其實都幾多人開台，如果放埋個邊個版面會好混亂

推